一分鐘呀... 半分鐘呀... 廿秒呀... 十秒呀... 一秒呀...

我想好似你咁靚 好似你咁索 個個男人見到我都吹口哨

一秒鐘就有男仔吹口哨?
咁我又冇靚得咁緊要

識得個七日 愛咪又係愛佢啲錢

肥妹鬼

你話你好掛住我架, 我都好掛住你, 從來冇離開過你,一直響你身邊, 我知你好鍾意我,就算d人話, 車,有幾愛呀?識個7日, 愛咪愛佢啲錢, 但我知你唔係, 我真係知